有冇人想睇番奬門人套我愛香港？

好似有黃心穎做主持

星期六咪有播

點解咁多集都有黃心穎

點解抽起左主題曲，唔抽起埋呢個。。。
頭先播舊版美女廚房咪幾好囉

仆街，仲有王雞心！！！！！！

要backup好快啲backup啦

死臭雞阻住睇節目

冇得睇